致東方日報 : 都話咗香港人一直都好和平, 今次政府重有咩好講

東方編輯聽日請大大力咁鞭, 給我往死裏鞭

721 811

請方丈出山

推

【冷氣都有冷氣戰場】Social Marketing/ 真·文宣 你老味！同我吹雞入嚟！！！！

pish